預測政府短期內舉動

1. 燒山指林鄭暫時唔會再用緊急法

2.

結論：辱警罪正準備立法

燒山不如講下林鄭幾時出老解啦

螻蟻

部電話黑色係咪黑記

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0